屋企需要裝修，求介紹師父

屋企需要裝修，求介紹師父，歡迎pm我報價謝謝

有冇多d資料

邊個位 幾多呎 幾時要交貨 想點整 有冇聯絡方法 報個價比你先

和這間的大小一樣

需唔需要做油漆，有朋友主力做油漆工程
可tg比佢電話你

有師傅介紹的話可以PM我，謝謝

冷氣 全屋電器可以搵我

全屋裝修免費報價